{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 리버스케치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時となっております。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますので、重複予約が発生した場合、全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡いたします。業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合がございます。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済でお願いします。 最大人数を超過した入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。 業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限されることがありますので、ご注意ください。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認をお願いいたします。 保護者の同伴無しの未成年者のみ入室の際には、入室及び払い戻しができません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 また、業者のイメージと実際が異なる場合がありますので、ご注意ください。 入室後は周辺に渓谷が隣接しているので、夏は渓谷で泳ぐことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時となっております。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "利用不可の場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間を変更したい場合はカスタマーセンターまでご連絡いたします。業者の規定により変更不可や手数料が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルした場合、どのくらいのキャンセル料がかかりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数料金は、ご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済でお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室はできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品を破損または紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても入室できますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "当日に予約しても利用できますか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のみ入室の際には、入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルなしに使用しなかった予約件についてはどうなりますか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "現地の環境はどうですか？",
            "answer": "入室後は周辺に渓谷が隣接しているので、夏は渓谷で泳ぐことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 673
    }
}